JUPAS放榜預習

You're just a shitty boy oh baby it's so cruel and NO OFFER in JUPAS baby~

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, only if vacancies are still available.

Please login onto the JUPAS online application system on 19 Aug 2019 (from 09:00 am) to check if you are selected for admission in the Clearing Round.